［消息指］消息指大量港人正密謀走資，離棄中國

咁撚鍾意消息指吖嘛
唔洗負責任嘅消息指

弄巧反拙
付上代價
說三道四
世界末日

支國法律： 只對平民
佢話消息就係放風, 不用承擔責任。
你若話消息指呢就煽動暴亂。

國際金融中心喎!

走哂資點內循環

我點撚知
我又唔係管治嘅人

咁似cctvb